要行十年忌神大運可以點改善

大忌神：土（印）
小忌神：金（比）

2017 行撚到 2027 年

青年就開始行衰運，今次仆街了

仆街啦仆街啦

八字無印 仲行緊七殺運
我覺得念經真係有用 同事關係唔好 到變起碼傾到計
唔食肉應該仲好 但我只係每星期一次唔食肉
講真 我就預到好多心有不甘既事 當還野俾人心態好好多
諗返起D事 仲誇張過做戲都無咁岩 過來人是禍真躲唔過啦